【二手低價】平過三銀行估值最多85萬 滙景現劈價

二手樓承接乏力，藍田滙景花園剛錄得本月首宗成交。消息指1座中層D室兩房戶，實用面積537方呎，剛以820萬元沽出，呎價15,270元，成交價全低於三間主要銀行估值。此單位分別獲恒生估值905萬、滙豐估值859萬及中銀估值846萬元，是次造價較估值低26萬至85萬元，幅度3%至9%

好扺，一買即賺

個別業主行為 不反映大市走趨

家陣啲銀行估價重邊有指標性

食屎業主

升個時有
跌個時無

林太話銀行冇死錯人

神奇LOGIC:

2手無乜市場, 1手先係正野GOGOGO
一上一件執佢2球, 依? 咁又話2手無乜人收, 咁點放好價?

無人放價咪高
師傅明白了

屋苑從來都唔會估唔足價...
銀行估價係比你用黎轉按/加按吐現用..
咁都叫劈價 ？

樓市只有升冇跌 好似係